朋友老婆就生，佢會姓安，生仔叫咩名好？

安信

技安

得尊

安全兔

安利韋

全帽，花名叫帽仔

安徒生

安德尊

陳法拉

格斯

就叫安仔啦

安能夠

安多妮

安戇岸

安答

安倍晉三

撚狗
全名安撚狗

大笑咗